覺得自己好撚失敗

三罷有番中學支持班師弟妹點知校友多過罷課學生

不過係有興趣嘅科唔係鳩揀
入咗都要讀 依家諗緊點算

入ou確實係幾失敗 但呢個社會點都要低下階層 加油

唔返學你想點識grpmate
利申 我返咗都識唔到

下真心咩

冇朋友都要讀書架

我一樣識唔到人